十大最受客戶歡迎職位，睇下有冇你份

1. 免費報紙派發員
2. 小醜扮演者
3. 公屋看更
4. 工展會試食員
5. 八達通購票助理
6. 酒吧拳手
7. 足浴技司
8. 台藉私影妹
9. 英超球員
10. 護士女畢業生

台灣出咖？
台妹

6，7，8呢三個應該組合成妓女

台妹係正野既代名詞

Ching唔好物化女性啦